覺唔覺毛記上市後狂升係一個陰謀

先利申，本人並沒有持有/ 曾經持有任何毛記股票，平時都好少睇佢哋嘅片。只係想講下自己點睇，信不信由你。

毛記算係一間比較出位嘅YouTube video 製作公司。佢哋最主要係製造一啲諷刺時弊同埋社會現象嘅片。

俾人諷刺嗰班既得利益者好有機會睇準左今次嘅上市，用各種財技令到隻股票升到上太空，當引到一班年青投資者高追之後就抽就資金，令到股價大跌。

點解咁做呢？
1: 當然係略水啦。
2: 令到投資者對呢間公司有負面嘅睇法，再加用賺到嘅錢請啲五毛打手係各大平台唱衰毛記，最終令毛記絕路

雖然我唔鍾意睇佢地嘅片，不過覺得多個渠道比唔同嘅人發聲係一件好事，唔想呢啲渠道都被大資本家消滅。

俾人咁買法 乜柒都升啦

點解唔係毛記自己煲起，略水之後派貨潛水？

隻隻股都係咁架啦
搞咁多野唔係略水唔通真係開善堂益股民咩

生意還生意
支持還支持
攪清楚
唔好話買幾手支持下然後輸左喊苦喊忽
好肉酸

今日係香港民主最黑暗既一日

紅底野黎 唔玩死你執到啦

幫上市果間長雄證券黎㗎 咪膠啦

睇下毛記背後隻0685 呢半個月股價點玩先 一大群老千賺到暈哂

D交投低到咁都可以話老千

第一次IPO?

講真,一手都抽唔到就唔好學人討論呢d野啦

照你嘅邏輯
唔炒股嘅就唔好講股
唔搞政治嘅又唔准講政治
你係咪毒男黎？

問題係你打d野好撚尷尬
好似d未買過股票既中學雞咁

上完巿之後拎到舊錢就轉炒其他野,根本大把所謂上巿公司都係咁玩
腦細見到樓主個post一定笑撚死
原來真係有班毒撚會關心佢地間公司死活

你係個啲習總捉棋啲fd嚟

上市咁就梗係集資略水㗎啦，略完水之後正路係用黎增加營運資金/ 用黎擴展事業/ 分擔風險成本。

我只係提出個問題黎討論一下，有乜嘢咁尷尬？

正你老味路咩
咁既business你同我講正路
你訓撚醒未呀死毒撚

你係咪輸好多啊？

$11.1放左
你呢？

樓主都係潛吧啦

柒到唔敢睇。

笑撚到gapgap聲，連燈真係多經濟學家

人地係政治角度分析，所以係政治家

其實，我睇咗兩句已經柒到唔想睇落去

樓主係咪以為自己看透世事諗住上黎搏人認同
痴撚線笑到我仆街
叫撚左唔好比00後毒撚上連登

講下意見到要咁
我潛水算

起底睇樓主開啲po完全想象到現實有幾毒

聽日放假都要做功課嫁

好撚弱智
股票市場淨係講錢
唔會用黎做marketing做政治野
唔係唔知掛

好快就成間公司賣俾人

lm

咁ge公司值得比十幾億炒起後散水？
咪玩啦ching, 當自己邊個

返去cc台啦 財經台唔岩你

唉🤦🏽‍♂️

cc台唔少手足當正自己經濟學家分析自high架

大股東沽空轉手賺幾球
仲唔夠老千

唔知真係以為你講真

On9 , 自己高j 做左on9仔冇人接火棒關毛記咩事

隻隻股都咁玩啦, 炒高引人接火棒, 賺夠走人

邊撚度紅？睇過？

最先登場拍賣的是「長紅」，那是圍著花炮的一條大紅布，張普通紅布，被冠以「長紅」之名，掛在家中喻意可在江湖紅足一年。因為名字好意頭，向來都是拍賣會重點，做生意的、或捕魚的人，都很捨得花錢投「長紅」。

有啲叫人買股，叫佣嗰啲wechat雞
引我買

46樓咁和諧

都係要應下機100毛 咩紅啦

我印象中日月神報個邊有份既,不過好似20XX年既事?呢家唔知啦,上哂市,幾紅都溝得淡

乜撚野
冇人叫你上市衝入去買
支持都唔係咁啦
好明顯佢上市係$1.2